
 V rádiu si žiaľ skoro vôbec človek nevypočuje hudbu napríklad z Južnej Ameriky, Brazílie, Argentiny, Columbie, Cuby, Mexica, či Španielska. Mne osobne sa ich hudba zdá byť oveľa živšia a plná energie ako keď mi do uší hučí stále to isté dookola, čo počuť v rádiach nonstop natoľko, až mi tá pesníčka jednoducho začne vadiť.. Stáva sa mi aj to, že keď mi niekto nasadne do auta, zjavene na mňa vypleští oči a spýta sa :,, čo to počúvaš za hudbu? to nepoznám,,...,,nuž ani nemôžeš, pretože u nás sa to proste nenosí _ čiže nehrá,,
Môj Brat pracuje v jednom nemenovanom rádiu a zopár krát som ho požiadala, nech mi tam niečo pustí, napr. latino, ale vždy som pohorela, pretože mi povedal, že okrem Davida Bisbala - silencio nemá v repertoári nič iné, také ozaj latino, no je mi jasné aj to, že letí hudba ktorá je najviac známa a ktorá sa presadila v celosvetovom rebríčku. Myslite si čo chcete, ale je to škoda

Skúste si vypučuť hudbu 

Davida Bisbala - http://www.youtube.com/watch?v=_UbV2a7_8h4&amp;feature=related ... 

Davida Civeru - http://www.youtube.com/watch?v=kDZYp4MJL0E " 

Juliety Venegas - http://en.mp3-ke-stazeni.cz/julieta-venegas-me-voy-play-5058.html ...

Luisa Fonsiho - http://www.youtube.com/watch?v=1SBzlEQyFgE..

alebo sa skúste započuvať aj do salsy, reggeatonu, či super exotico-erotickú hudbičku známu ako

CUBATON - http://www.youtube.com/watch?v=z030utLLeJ0&amp;feature=related..
je to hudba plná temperamentu a aj na ich klipoch by si zgustli radi nielen holky ale aj chalani. 
